巴絲們去過最危險嘅地方係邊？

中國大陸

學校

你屋企

唔好搞串個party啦

食左人妻，我可以輕輕鬆鬆當冇事？

公司

比你講左

你個心入面

馬路

呢個post

子宮

同益商場
個到全撚部南亞佬

講真，幾年前傾生意同埋幾個同事老死一齊上大陸，
跟住個大陸佬闆去咗間大舞廳之類嘅嘢，
一熄咗個大燈，之後嗰啲舞小姐出晒嚟喺到跳舞，
攬住條柱嘅有，跳跳吓跳埋上我地中脾慢慢除衫嘅又有，我就咁睇啲disco燈閃吓閃吓都覺得辛苦，
之後無啦啦又有一班著呢啡老西但又剪晒平頭嘅大陸佬入嚟，
個老闆又話係夾伙又剩，
總之個場面就好奢華，
但其實我係嚇撚到仆街，成個腦淨係諗緊幾時有得走

姐係點 班咩人嚟

2047嘅香港